[療癒]有無人無聊果陣會去望下個地球?

鍾意睇google map

之前有人話假既
難分真與假